有無人住悅富豪苑？

管理費同交通如何？

管理廢
交通門口有紅van出入元朗上水，算係咁
揸車如果行大欖出市區都好快

管理廢？點解咁講